弊傢伙 搞大左...

我同我女朋友仲讀緊書
上兩個月安全期個陣搞過
本身佢月頭會黎m但而家月尾都到 仲係未黎m...
代表緊d咩

係呀恭喜晒 準備做未婚老豆啦
咁岩m come唔準時姐 冇野既

上個月都冇黎到

代表做爸爸

你喺安全期搞姐 唔代表其他人係

拿拿臨買支驗孕棒啦
拖得耐無好處

又多一位爸爸

爸爸唔好唔要我

可能你條女壞左

明明係安全期..點解咁易中

驗到有既都唔知點算..

無套快感呀喇 抵撚死

咁唔好驗咪冇事囉

驗左先啦 你地幾歲？

拍枱分手啦 俾帽你帶啊依家

咁你做乜學人無套中出?

買個套有幾難

爸爸

放心啦 未必係你嘅

安全期唔係安全架咩

買枝棒驗下啦

未入就知道呢個係一個護眼post

我同佢而家先year1...

負責唔到就咪撚唔用套啦
未夠十六就洗定屎忽啦

大肚咪好,, 女家心急, 禮金都唔使比

其實唔關你事

驗左先再諗下一步啦，起碼firm左件事先，好過你淨係得個驚字。

究竟有幾低能先覺得安全期安全...抵你pk

嚇死，以為自己開咗po

上星期黎咗

樓主，我建議你地要左個bb唔好墮胎，落bb係好重嘅孽障，要還的

安全期安全
香港既性知識

但而家唔係個適當既時間要佢...

唔知你堅定流，買枝野驗唔會好過上黎問佢係咪有左咩？
驗左有先上黎問點做好過啦

係就係想要個bb但而家大家都冇時間同金錢

明知佢上個月都無黎 今個月又遲就驗下孕啦
仲開post問係咪做爸爸
其實第一個月遲咗就應該驗 去買支野唔係好為難姐

可能我真心咗

聽日買 而家8成覺中獎

朋友同親戚都係安全期中左 樓主做爸爸啦

乜我地個樣似驗孕棒咩

拿，認真嘅，如果你地真係唔要，最好搵個好啲嘅師父幫個bb做嘅野，送佢走。唔好當無件事。
你話我迷信都係咁講，我為你地好先多口講句。

擺酒記得請連登仔

想當年18歲搞完又係遲左黎 仲要我中出左
好彩最後無事

知道

咁點解你會覺得係適當時間打真軍?

讀大學定中學呀？

抵死啦投票狗

Year1

情到濃時..又咁岩安全期

伯母安心啦
個仔咁生性 有孫抱啦

痴線 窮人生仔就真係好重孽障啦

冇俾人屌過我都冇黎2個月啦 讀書壓力大姐

未夠25就家計會，唔好上大陸，講明家計會好似係半身麻醉，條女會痛

That’s true..而家既我地（計埋自己家庭）根本比唔到將來個細路

留名

歡迎加入英雄聯盟

假膠

真心唔知安全期係唔安全

有常識嘅人都知唔安全架啦

真心答你，唔安全
你條女未必每個月黎都係同一日，所謂既安全期月月都唔同，你快撚啲去驗，好過自己嚇自己

中學定大學

樓主係認真定假膠？

安全期有冇計錯架

安全期係安全嘅 問題係你識唔識計啫
真係計要計埋起身果下嘅體溫，條女m期又要定
你講前7後7安全就死得啦

驗左先啦仲安唔安全期
大個仔啦要負返D責任
依家你女友仲驚過你啦

弱智都扑野

我咁多年都唔識計，個個網講嘅嘢都唔撚同嘅
戴套好過，唔想個個月都響度驚
中出嘅話，結咗婚先玩啦

都係一條生命。。

你有無中出先 定係 體外射精 排卵前安全期定係排卵後安全期

正常安全嘅
係人地同你女朋友做個時唔安全啫
冇事嘅

而家d大學生
得個18 19歲人學人無套中出
一定係死mk

On撚9。
咩年代，仲有人信安全期係安全依加野。
扑嘢本身無錯，但你有冇諗過你女朋友嘅前途。
祝你好運。

咁又害左一個女仔
利申 唔好唔要我啊爸爸

快啲驗啦 仲問
仲要拖到幾時

好心你啲人，扑野就帶套啦
下下去到依啲位先識驚
又唔諗個女仔，淨係識女朋友有左就叫人落
唔計啲鬼怪野，落仔有幾傷個女仔（心理+生理），你咁大個人無知識都應該識google下
個女仔又係，扑野情到濃時，都要識保護自己，叫人帶番個套先入閘

屌你咩，上個月已經無嚟，仲唔去買棒驗，上嚟問就咩用？幾歲呀你，無知成咁唔好學人扑野啦！

放心啦 你安全期 人地危險期

ON99..第一個月無黎就應該要買枝棒啦
以家發文有鳩用呀?
我地識心靈感應睇下你條女個閪入面有無BB呀?
又唔戴套又要搞, 好撚貴咩安全套?
你要套咪WHATSAPP我囉, 俾幾打你扑到夠

乜家下安全套好貴咩

啲人仲曲線話安全期好準
好多人真心無知識，然後會信架

唔好害死啲bb啦

DNA

點證明係你

有無人可以講解下點解安全期未必安全

利 真心

叫齊爸爸們認領自己個仔

未必係你嘅

綠撚咗啦 面對現實啦

買個套都冇錢

屋企有冇錢先

快啲幫手搵親生爸爸

你未必肯定個個月嚟m一定準時，如果嗰個月早咗排卵，加上精子可以喺體內存活三日，咁就有機會奶野，總之一有中出就有風險。

DLLMCH 下次打飛機算尻數喇

大學生？？
sure ？？

咁如果排卵之後既安全期呢 例如第26 27日

仲聽日買

爸爸 都叫左你唔好嫁啦

爹

可能有錯，有錯就指教，唔好小我
安全期好係排卵期前後啲日子，
排卵期就好似係完m後第14日之後一星期
完全係靠自己計數，無實質證據話你知幾時排卵
亦即係話個女仔有機會早左或者遲左排卵而佢同你都唔知
咁卵子同粒傻傻下精子見到面啦～
你估會點

等我睇下

累事你條陷家拎

好多女人都唔知自己幾時排咗卵架 點都有風險架，但感覺到幾時m到嘅，例如肚漲波痛，到時你自己衡量下啦

依個年代仲有好多傻仔以為前7後7既後7 係黎完m之後個7日

女仔排卵會有感覺? 再利 真心腸

會唔會係樓主計錯？危險期當安全期

我個人無感覺

唔會架 帶套啦
果粒卵一粒細胞仔黎架咋，無feel架
記住 帶套呀，爸爸

特別淫同摟屌

出世去驗血先啦

爸爸唔好唔要我啊

好彩我既另一半唔會有m

唔爭在中出外幾次

咁都好攞來投票

真定假

假膠味濃 定係而家嘅year1真係咁戇鳩？

Pmed 😚😚

窮撚生bb先係最大孽障

識人安全期戴套屌都出事啊

真，但唔係個個都會。

時也命也

傻仔嚟嘅 你中出就代表係你嘅？

依家啲人做野都唔諗後果
就算計岩安全期 中出點都係高風險啦
做定爸爸啦 雖然反對窮人生仔
但你有責任承擔返 無理由要條女落仔 佢自己受晒
草定錢養仔啦 旅行 追潮流 去浦溝女 一世都無架啦

識人落3次

窮人生仔正仆街

咁大學定中學year1呀 ?
九唔搭八

都好多人用安全期避孕失敗

你有份架綠色

爸爸唔好唔要我呀 會好痛架

檢孕未呀

依個係真
一黎M,就會淫淫地同易出水
識好多個都係

綠色對隻眼好啲

仲咁好興致開post

爸爸媽媽、爸爸媽媽，做咩唔都我呀
我做錯左D咩呀

其實講緊排卵

唔戴套係有啲抵死

如果女朋友都有黎M, 但係佢個肚都比之前大 係咪都有左
利申：係門口掃下 但無入去

小學

由生理期後至排卵日的期間，為女性體內性慾最為高漲強烈的時期。此時期女性在美麗荷爾蒙──雌激素──的作用下，生理本能會期望與擁有優良遺傳基因的雄性結合。

一般時候，對於性愛興趣缺缺的女性，在此時期也可能因雌激素的影響，產生難以壓抑的強烈性慾。

由於此時亦屬容易分泌荷爾蒙的時期，因此在性愛方面的感受度，也會大舉攀升。處於如此狀態的女性，想必是再適合也不過的性愛對象了。

父親節快樂

on撚9
上個月未黎都唔驗 依家真係抵撚死
要落仔 準備筆錢啦
家計會唔知過幾多個星期冇得落
你成兩個月 叻仔

不過我估樓主呢個廢物都冇錢去俾女朋友落仔嫁啦

本post為最快正評

男人點會黎m

假膠味濃

咁嘅傻仔似asso yr1

咁BB個爸爸呢？

呢個真，條女話嚟M前嗰幾日特別想扑野同比人揸波

投你老母票咩
投票可以準確話你知答案???
成班on9仔

明知自己負唔起後果就咪學人中出啦
人命嚟架
仲好意思話自己year1 大學生竟然仲信安全期
讀屎片 ？

未必係你嘅，放心

無戴套？

中學好似係叫form 1

人總是重複犯上同樣的錯誤
btw 爸爸唔好唔要我

睇個樣似asso year1 有d九唔搭八
屌 玩還玩 無能力又要學人玩 正仆街

戇鳩 想中出咪食藥囉 百幾蚊一盒又唔係貴

中出定外射？

得你一個有搞佢咩

屌你老母呢d廢閪po就咪撚上熱門啦

爸爸唔好唔要我呀

驗左未呀 爸爸

護眼

有咩結果

呃正評

呃正評行遠d啦

咁驚既話咪驗左先囉，好貴咩驗孕棒

我都係成個月冇嚟m以為中咗
好彩驗咗兩次冇事，前兩日嚟返m，嚇到我瀨屎

冇做安全措施咩

就係有戴套，但我冇試過成個月冇嚟m，以為咁都中咁慘 從來未試過見到自己嚟m係咁開心 我男友都超開心，兩個都驚咗成個月

屌 呢句好抵死

突然成個月唔黎真係好詭異

咪係囉！幾驚係個套穿咗我哋唔知

我冇同男友做過
但之前試過遲兩日都驚係咪性接觸果陣啲分泌搞到有左

試過最遲五個月先黎m

果陣女友又唔緊張，唔驗

仲讀緊書學咩人唔戴套

我炮友都有左原來你就係佢男朋友

大學生都咁無腦
安全期係咁安全
就唔會有人賣dom啦

上到大學都仲係咁蠢咁無知

我哋個樣似驗孕棒咩？

無腦就咪中岀人
你2個都讀屎片 咪生個b岀黎
害左個細路

儲定錢翻大陸做手術啦，記緊打翻堂齋

樓主潛水？

平時冇帶開，自己條女本身四季m

咁你又中出人？

驗孕喇，仲問

我跟本就想佢落

認真上嚟投票有咩用？
買枝驗孕棒都要人教？

咁嘅垃圾post都有成千正皮
搞大左關我撚事

真係作孽，下次記得做足安全措施

運氣又咁好就可以連生貴子 三年抱兩

入黎為左睇呢句

應該中左，著緊草

低能仔

經驗之談

其實唔洗咁驚，成日做完啲危險野女朋友都會有機會遲來m，遲個半月都試過，驗又冇事，最後隔兩個幾月先來。
想講其實好多時個女仔會緊張，導致佢遲來m，甚至skip一次。
建議聽日叫女朋友忍住第一督尿，再去買支棒驗驗佢，起身第一督驗係最準。
如果冇事既，就睇下你女朋友係咪身子唔好，飲啲綠茶果啲解下火，再同佢周圍玩下輕鬆返，就好快來m（好似做運動出下汗都會有幫助）

講講下好掛住ex

報恩報佢度 但可憐我地班納稅人補貼比佢地
大學生無經濟能力你覺得佢地唔會咬老綜?

冇性知識就咪撚扑野啦

又嚟

見到個post感受到個份折墮

輪迴等左咁耐，一句唔係時候就又要排過隊

試下樓主同條女畢業前教授話未係時候，幾年後先俾你地畢業

between，墮胎好折墮，未來十年都唔好期望有運行

中學雞 就咪撚學人搞野啦 毛都未生齊

爸爸唔好唔要我呀

正解係帽事嘅

抵啦

季經

我真係恭喜你呀

［green]爸爸唔好唔要我[/green]

你話我仆街都係咁講
落仔同謀殺根本冇分別

爸爸媽媽

兩年前
我情況同你一樣
依家個仔一歲

呢啲好明顯帽啦
戴套都有事你唔好話耶穌再世

應該落左冇話你聽

叫條女落過一次仔, 我黑左成年

爸爸以後會生性做人架啦, 唔好再搞我啦

點解會信安全期

ba ba

帽寧既

冇女就冇呢D問題

做嘢做到對眼好攰, 睇完呢個post之後對眼好舒服

愛就唔好落

拿 真係有左呢 就落啦 呢個世界已經太多人 我贊助一百啦

您安全期搞其他人唔係嘛

又養眼post,帽事既

就算有左，個B都唔係你既，你可以放心wo

做人要有信心，反正唔一定係你嘅

放心，帽事既，個仔唔係你姐

雖然未到新年。
我都祝你精精日上。

下世記得帶套呀屌你

除左講恭喜我都唔知講咩好.jpg

以為係套戲

驗咗未

生左啦

邊會咁易有，九成淆底啦

又一隻嬰靈

咁大個人都唔識唔環保

你安全姐 人地唔係丫嘛

認真問 食藥落仔要點
返大陸？同埋幾錢？
係咪要懷孕6星期內食？

落仔好慘架
你唔鍾意佢就理得佢生仔定生瘡呀
鍾意佢，結婚生左個BB啦
落仔好傷身架

生仔都傷，起碼生左個仔

落仔落得唔好個女仔以後會無仔生

有無戴套？

拿拿聲家計會啦

突破盲腸

唔係佢嘅都要埋單~

樓主係咪同屋企人商量緊

帽事既

17去家計會會唔會仆街

其實問左幾日
確定左未?

驗dna記得

驚乜撚 最多咪落仔

樓主呢

爸爸點解唔要我呀

唔會 但要家長同意 同埋要見社工等排期
早啲去 遲咗就要做手術 再遲啲做都無得做

又係連登仔最愛既模擬情境投票post

安全期究竟係邊條友講出黎架 年中令到好多人做左爸爸

正仆街

某歲數以下或未婚，會煩多你幾下，又社工又護士，不過只要你堅持就得。
已婚果啲直接見醫生，比訂約期

點解咁嘅po都成36xx個正評
係咪當咗好似fb咁玩 心心哈哈笑投票

認真無知
想喺學術性問
上面有巴打話有啲人仲以為後7喺安全期
咁最起碼有4-5日喺安全期
我好似未聽過有人啱嚟完m
就開始排卵
小弟無知一問

DSE 嘢大家都未搞得清

屌你老母 嗱嗱check下啦
套又唔撚帶 中出得咁舒服

要用安全期就俾d恆心日日探熱啦

驗下腦，冇人話安全期安全，準備做爸爸啦

check咗未

叻仔

套都唔撚買抵你死啦

話就話係人命 但佢地驚你扔咗個小朋友/唔識照顧

樓主潛咁深，睇嚟大家撞晒車

差唔多啦，ocamp 完哂啦嗎

真係痴撚線 仲有啲無圖都有過千正皮 好撚低質

好似講到關你事咁

更年期姐

樓主如果真係check到有 可以考慮去 母親的抉擇 中止懷孕除咗好傷身 嬰靈怨氣好似特別大 中學既同學已經中咗招

關你哋叉事咩
搞到依度好似5p咁
條女你有份屌?
幾千正評癡撚線
連登唔記名㗎 要玩投票攞威返過去fb啦

果啲係投票數目黎架，呀高質人士

咁樣投票又幾高質 叻仔
佢條女你有冇份屌呀 咩都投票 你老母係咪雞又開個投票

既然一向有性行為 放番個套係銀包有幾難
呢個係對大家負責任既行為
安全期 你又唔係佢子宮 你點知安全
月經週期會隨住心情 賀爾蒙而唔同
根本就無安全期呢樣野
咁都唔知 咁遲都唔驗 一睇就知你幾唔掂
老實講 落個個又唔係你
你梗係仲可以等下開post博認同啦 垃圾

幾時講過個post 高質？
樓主嘅正負評係大家嘅睇法數量，正評多只係反映左多人認為個觀點，咁都拉得埋高低質黎講，係咪會錯左意？